無美國總統可以係失業率飛升既時候連任成功

如題

應該冇人可以係患有老人痴呆症果陣當選

拜登可以

無總統可以係2016年之後連任成功

Burn loot murder

biden’s laptop matter

我登必勝